其實熊市嚟緊架啦, 反彈完就要跌

任何跌市都要反彈,反彈完就要跌

所以而家係熊市

今個禮拜真係就咁一條y=mx+c 咁上

你阿媽係女人呀

下星期y=e^x

好彩仲有呢d post, 安樂晒

今個星期睇到係出貨多過入貨 多頭出逃
我就打算逢高做空 食屎食飯靠依鋪

Don't fight the Fed.

下個禮拜道指新高啦 仲熊市

今晚美股如果大回咁就完美射擊之星正式見頂，突然一街都係“好消息”實有古惑

準備緊7300

侵爺快d撚鳩香港啦

呢個位太貴唔買

記得有位巴打講過，當你沽空時，先想一想你的對手是fed

美股創新高

星期六日熊市
星期一變返龍市

我以前成日做淡輸到仆街
玩得耐發現股市真係做好易賺過做淡
feel到個市要跌就放尻晒佢再分注入返好過

麵麵去左邊

冇錯
始終果d期權，都係比專業人士作對沖用。唔識玩真係唔好玩
買正股起碼唔洗日日驚

仲未面對現實